請記得［核爆都唔割蓆］一切裝修，神獸殘廢，阻救護車，燒警車殺狗，拆鐵拆辦事處，搶狗裝備，拜訪建制住宅。。。

就算發生民間死刑都不要割蓆。
請記得核爆都唔割，全民勇武方為出路。
香港人一定要不分化，不割蓆。
咁樣政府黑警先至最驚。

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

冇諗過割

襯呢排改良左好多裝備等行動

星期日18區

屌死黑警都唔割